有人供出暴徒名單！玩割蓆啦！

在此強烈譴責呢一班暴徒
仲唔係某班人報串玩割蓆？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

起底起得咁快，全名都有

第一眼睇都覺得係